次次望到天蠍座同雙魚座係最夾既星座真係笑而不語

夾喺邊撚度啊屌你老母臭閪

巨蟹呢？

同返天蠍或者獅子幾夾
雙魚巨蟹真係唔夾

收皮啦垃圾巨蟹撚
星座撚立即返去含你老豆碌鳩啃死佢

講經咩
根本就冇證據話夾

乜撚野雙魚啊獅子啊天蠍啊
你估我冇試過咩
咪又係做兵
屌

今日咁乖肯食藥

兵乜鳩
我講緊Fd